突發！粉嶺有貓貓被車撞場，警員並沒有顧及貓隻左手骨折強行移動貓隻帶上警車

Link:

死黑警真係冇撚腦
害人唔夠仲要害埋貓

班黑警除左識嫖賭飲吹 重識咩

貓仔個樣

佢地班弱智對住人都亂咁搬傷者啦，
何況對住貓，真係唔弱智都做唔到香港警察

警察做野唔洗你教

屌，成班無腦嘅

我拎左落地獄既門票了

跟住仆街黑警又扮撚曬野放上自己fb出post乜乜柒柒係到打飛機

人都係咁啦何況貓